黎智英感人剖白

「我兩手空空來到香港，所得一切都歸於香港之自由，如今感恩得以生命回報自由。 」

—— 黎智英，壹傳媒創辦人

輕輕數語，讀畢，淚如泉湧。

明顯地，嗌梁天琦嗰兩句口號係冇可能令香港光復。

唔好灰心！

唔好放棄 就有希望

自由

推

“I came here with nothing, the freedom of this place has given me everything. Maybe it’s time I paid back for that freedom by fighting for it.”

加油大家要銘記於心

大中國膠又借啲易踩天琦

最後果句做乜鳩

不放棄，不遺忘，真到成功的那一天

想講唔好停留喺精神勝利法，淨係諗住嗌兩句口號，見到身邊嘅朋友全部都係自己人就當贏左。

呢幾句簡短說話由黎智英口中講出嚟特別有感染力

人人老左諗住過好d
肥佬黎就諗住監獄過

時窮節乃見

今朝睇到都。。

邊度寫 想forward俾人睇

屌爆支共

同問

用英文search會見到

He was born in mainland China's Guangdong province into a wealthy family but they lost it all when the communists took power in 1949.

in an interview two weeks before the security law was enacted on 30 June.

612721831101新屋嶺

最尾個句係你自己講定黎智英講

你最後男句都幾惡意

唔怪得人地屌你大支那膠

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

型撚到震

你引用黎智英講既野咪又係精神勝利法
有幾高尚

人上人

"I came to Hong Kong with nothing. Everything that I've gained comes from the freedom of Hong Kong. Today, I'm thankful that I can pay back freedom with my life."
-- Jimmy Lai

Ching, 咁譯好似好啲？

原來我派膠，佢講英文先，當我冇講過

盡做啦

聽日除左要買起所有蘋果，希望你哋做多一樣野

你個人無精神支柱點打落去呀，唔好引戰wo

樓主自己講，想引戰

Push

得以生命回報自由

句野咁重 比你miss左

樓主收皮啦

“I came here with nothing, the freedom of this place has given me everything. Maybe it’s time I paid back for that freedom by fighting for it.”

bbc同hkfp有quote過段訪問，但我都搵唔到原文

應該係video interview?

今天黎智英先生和他的兩個兒子被林鄭政府糾正，理由是“勾結外部勢力”，欲加之罪何患無辭，黎先生一生捍衛香港自由民主，卻被人民日報污衊為為“亂港四人幫”之首，在大陸黑警肆虐香港時，他說過我不會離開香港
摘錄一段黎先生與所謂外部勢力訪談，個性裡表達“無我”“菩薩為因，凡人為果”都與郭先生如此相似

「如今感恩用生命換取自」
眼淚忍不住流下⋯⋯

佢已經有晒心理準備坐政治黑獄
鍵戰不能停, 唔可以令犧牲白廢

收皮啦樓主

孟子曰：故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

年輕人，我們有大任在身，堅持，一定成功

你真係抵鬧

最尾個句想點?今日d放負撚好柒煩

屌你老母當你真心膠你都真係弱智得可憐
打氣就打氣 引用肥佬黎就講肥佬黎
拎天琦出黎同你主旨完全唔撚關事
無啦啦拎黎比較唔知你做乜鳩
然後最好笑係叫人唔好停留喺精神勝利法
但做緊同一樣既野

俾狗打到傻撚咗？前後矛盾不知所謂

你最後嗰句做乜撚啫
就算理念唔同，但大家個敵人都係一致，點解要踩鳩同路人一腳

嗌口號可以凝聚啲人 又可以建立意識形態 仲有大把作用
唔好停留喺以為嗌口號只得精神勝利之用嘅層面啦樓主

走啦，又引用2014年文，我又想問你2014年係咪港豬
2014年7月25日 - 黎智英表示，自己從來也沒有支持台獨，他亦覺得台獨是不可能的事，因為中國大陸「一日到黑搞搞震」，「台灣作為一個島仔係犯不着」。

撐樓主
天琦個兩句人人都識講 咪就係淨係得個講囉
嗌足幾個月 除左少部分出心出血出力嘅手足之外 大部分人根本無資格講革命兩隻字 收皮啦仲係度日日打飛機嘅傻鳩
利申：無資格講 亦可恥一啲得個講而唔明白兩句說話含義嘅人

俾完like先發現最尾個句
心諗做乜鳩 又關天琦乜事

欣賞佢做人有原則

lm

樓主原來係On9

pppppp

好感動

搵到佢講過大概意思既

我諗樓主意思係，淨嗌無用
要___________________先係唯一出路？

我以為肥佬黎做乜呢個時候發神經

收皮啦樓主 我兩個都撐呀

on9 樓主，拎天琦嚟講

拉梁天琦黎講做乜？

無人天生識革命，叫左口號得種子係心中發芽一黎就限死咩人用，革命唔會成功

等陣
又關梁天琦事?

幾撚時嗌兩句口號當贏左呀

中伏
拉

屌你老母

up

負皮係我比嘅
食屎啦你
梁坐完暴動再有國安等緊佢
得你肥佬黎會坐呀？

啲撚屌最鐘意打稻草人

2014？佢兩個月前上劉細良個台仲屌緊獨派係鬼呀

求source

你噏乜撚？

帶風向帶到咁撚樣
千幾正評

乜柒都加that

風骨二字

加速主義 蘋果收皮
可能都唔係壞事
震撼教育一班左膠/大中華膠
放棄幻想

黎智英坐監
我哋最多做寫信師

無所謂，言論自由，唔代表要割佢

「光復香港 時代革命」系想嗌醒果D
食足半世紀 港英紅利 既廢老廢中

正評畀黎智英
負評畀on9樓主

致自由

加油呀

對付“槍打出頭鳥”，正路係“全部鳥出頭”。可惜，中國人臭醬缸文化......

肥佬黎

風骨點翻譯

算把啦
江山易改
天琦理念同大中華膠差咁遠
肥佬黎喺不分化嘅全民共識之下
停手一年無割蓆已經係皇恩浩蕩
啲老人家邊有咁易改吖

Man of integrity

無肥佬黎就無蘋果
我地係外國既香港人好多都係靠睇蘋果先知香港而家發生咩事 如果冇咗蘋果我哋真係唔知點算....

真係希望美帝快開戰滅共黨

滯港支肥佬黎唯一價值就係被捕製造彈藥

英籍有錢佬，長期比共產黨搞都死守香港唔走
相反燒山一早走人，正一懦夫嚟

以為佢想講港獨先係出路

我可以用生命來換取其他人既自由

見到最後果句真係唔知你JM9

係一場戰爭，而且，只係啱啱開始。

戰勝共匪，人人有責

屌你老母
一百% 尊重肥老黎
同所有抗爭既人

最後果句你想點？

聯署支持封殺微信同TikTok

黎生中共攪你即係唔比面畢菲特（美國政府）；等同宣戰。雖然本人對你既好感有限，但希望你好似你既猶太伯樂咁老左發財立品，真心為香港貢獻，今日我會買蘋果！

佢係一直被打壓迫出嚟

屌你老母啦樓主，有咩需要拉埋天琦黎講呀
兩個我都撐

0810 ‧ 香港「美麗島事件」

分化撚

會記住 真心

頭一句感人
最後個句on撚9
樓豬一打

拉最後個句